{"abstract": "Muchos gobiernos buscan incorporar la bioenerg\u00eda a sus combustibles de transportaci\u00f3n. Sin embargo, hay un gran problema con esta estrategia.", "web_url": "https://www.nytimes.com/2015/02/11/universal/es/debate-sobre-el-biocombustible-reducira-el-carbono-quemar-arboles-y-cosechas.html", "snippet": "Muchos gobiernos buscan incorporar la bioenerg\u00eda a sus combustibles de transportaci\u00f3n. Sin embargo, hay un gran problema con esta estrategia.", "lead_paragraph": "Read this article in English.", "print_section": "B", "print_page": "1", "source": "The New York Times", "multimedia": [{"rank": 0, "subtype": "xlarge", "caption": null, "credit": null, "type": "image", "url": "images/2015/02/11/business/11PORTER-ES/11PORTER-articleLarge.jpg", "height": 444, "width": 600, "subType": "xlarge", "crop_name": "articleLarge", "legacy": {"xlarge": "images/2015/02/11/business/11PORTER-ES/11PORTER-articleLarge.jpg", "xlargewidth": 600, "xlargeheight": 444}}, {"rank": 0, "subtype": "jumbo", "caption": null, "credit": null, "type": "image", "url": "images/2015/02/11/business/11PORTER-ES/11PORTER-jumbo.jpg", "height": 757, "width": 1024, "subType": "jumbo", "crop_name": "jumbo", "legacy": {}}, {"rank": 0, "subtype": "superJumbo", "caption": null, "credit": null, "type": "image", "url": "images/2015/02/11/business/11PORTER-ES/11PORTER-superJumbo.jpg", "height": 1515, "width": 2048, "subType": "superJumbo", "crop_name": "superJumbo", "legacy": {}}, {"rank": 0, "subtype": "thumbnail", "caption": null, "credit": null, "type": "image", "url": "images/2015/02/11/business/11PORTER-ES/11PORTER-thumbStandard.jpg", "height": 75, "width": 75, "subType": "thumbnail", "crop_name": "thumbStandard", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/02/11/business/11PORTER-ES/11PORTER-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": 75, "thumbnailheight": 75}}, {"rank": 0, "subtype": "thumbLarge", "caption": null, "credit": null, "type": "image", "url": "images/2015/02/11/business/11PORTER-ES/11PORTER-thumbLarge.jpg", "height": 150, "width": 150, "subType": "thumbLarge", "crop_name": "thumbLarge", "legacy": {}}], "headline": {"main": "Debate sobre el biocombustible: \u00bfreducir\u00e1 el carbono quemar \u00e1rboles y cosechas?", "kicker": "Am\u00e9rica", "content_kicker": null, "print_headline": "A Biofuel Debate: Will Cutting Trees Cut Carbon?", "name": null, "seo": null, "sub": null}, "keywords": [{"name": "subject", "value": "Bioenergy and Biofuels", "rank": 1, "major": "N"}, {"name": "persons", "value": "Porter, Eduardo", "rank": 2, "major": "N"}, {"name": "subject", "value": "Alternative and Renewable Energy", "rank": 3, "major": "N"}, {"name": "subject", "value": "Oil (Petroleum) and Gasoline", "rank": 4, "major": "N"}, {"name": "subject", "value": "Global Warming", "rank": 5, "major": "N"}], "pub_date": "2015-02-12T19:27:14+0000", "document_type": "article", "news_desk": "Business", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por Eduardo Porter", "person": [{"firstname": "Por", "middlename": "Eduardo", "lastname": "Porter", "qualifier": null, "title": null, "role": "reported", "organization": "", "rank": 1}], "organization": null}, "type_of_material": "News", "_id": "nyt://article/7d5b18e9-91c0-5c71-9192-d1aaea3460b5", "word_count": 1241, "uri": "nyt://article/7d5b18e9-91c0-5c71-9192-d1aaea3460b5"}