{"abstract": "The Swiss Financial Market Supervisory Authority said it was looking into the role of Banque Priv\u00e9e Esp\u00edrito Santo in the distribution of financial products of one of the Esp\u00edrito Santo family companies.", "web_url": "https://dealbook.nytimes.com/2014/09/03/swiss-regulator-investigating-bank-with-ties-to-esprito-santo-companies/", "snippet": "The Swiss Financial Market Supervisory Authority said it was looking into the role of Banque Priv\u00e9e Esp\u00edrito Santo in the distribution of financial products of one of the Esp\u00edrito Santo family companies.", "lead_paragraph": "Updated, 12:41 p.m. | ", "print_section": "B", "print_page": "10", "source": "The New York Times", "multimedia": [], "headline": {"main": "Switzerland Investigates Bank With Ties to Esp\u00edrito Santo Companies", "kicker": "DealBook", "content_kicker": null, "print_headline": "Mounting Woes", "name": null, "seo": null, "sub": null}, "keywords": [{"name": "persons", "value": "Salgado, Ricardo Espirito Santo Silva", "rank": 1, "major": "N"}, {"name": "organizations", "value": "Banco Espirito Santo SA", "rank": 2, "major": "N"}, {"name": "organizations", "value": "Swiss Financial Market Supervisory Authority", "rank": 3, "major": "N"}, {"name": "glocations", "value": "Luxembourg", "rank": 4, "major": "N"}, {"name": "glocations", "value": "Portugal", "rank": 5, "major": "N"}, {"name": "glocations", "value": "Switzerland", "rank": 6, "major": "N"}], "pub_date": "2014-09-03T13:49:32+0000", "document_type": "article", "news_desk": "Business", "section_name": "Business Day", "byline": {"original": "By Chad Bray", "person": [{"firstname": "Chad", "middlename": null, "lastname": "Bray", "qualifier": null, "title": null, "role": "reported", "organization": "", "rank": 1}], "organization": null}, "type_of_material": "News", "_id": "nyt://article/a71f02f9-3d06-57b5-afbf-f3f279c06208", "word_count": 709, "uri": "nyt://article/a71f02f9-3d06-57b5-afbf-f3f279c06208"}