{"abstract": "This week, a pack of media companies will report earnings, the Federal Reserve chairwoman will testify about regulatory issues and the Labor Department will release the latest figures on hiring and unemployment.", "web_url": "https://www.nytimes.com/2015/11/02/business/media-earnings-yellens-testimony-and-the-jobs-report.html", "snippet": "This week, a pack of media companies will report earnings, the Federal Reserve chairwoman will testify about regulatory issues and the Labor Department will release the latest figures on hiring and unemployment.", "lead_paragraph": "It\u2019s another busy week for earnings reports in Europe as several of the region\u2019s biggest banks plan to report their third-quarter results, including the British lenders HSBC and Standard Chartered, the Swiss bank UBS and the French lenders Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale and Cr\u00e9dit Agricole.", "print_section": "B", "print_page": "2", "source": "The New York Times", "multimedia": [], "headline": {"main": "Media Earnings, Yellen\u2019s Testimony and the Jobs Report", "kicker": "The Week Ahead", "content_kicker": null, "print_headline": "", "name": null, "seo": null, "sub": null}, "keywords": [{"name": "subject", "value": "Company Reports", "rank": 1, "major": "N"}, {"name": "organizations", "value": "European Central Bank", "rank": 2, "major": "N"}, {"name": "organizations", "value": "Facebook Inc", "rank": 3, "major": "N"}, {"name": "organizations", "value": "Anheuser-Busch InBev NV", "rank": 4, "major": "N"}, {"name": "subject", "value": "United States Economy", "rank": 5, "major": "N"}, {"name": "subject", "value": "Labor and Jobs", "rank": 6, "major": "N"}, {"name": "organizations", "value": "Berkshire Hathaway Inc", "rank": 7, "major": "N"}, {"name": "subject", "value": "Computers and the Internet", "rank": 8, "major": "N"}, {"name": "subject", "value": "News and News Media", "rank": 9, "major": "N"}], "pub_date": "2015-11-02T02:04:42+0000", "document_type": "article", "news_desk": "Business", "section_name": "Business Day", "byline": {"original": "By The New York Times", "person": [], "organization": "The New York Times"}, "type_of_material": "News", "_id": "nyt://article/933e0fa7-4ea3-53e9-8cb6-21b1cc565a6f", "word_count": 1164, "uri": "nyt://article/933e0fa7-4ea3-53e9-8cb6-21b1cc565a6f"}